家鄉雞姐姐問我有冇安心出行，我話我冇戴condom

佢叫我去seven買dom，dom都冇學咩人做生意